原來可以整翻bb樣。用口含住氣 之後向上推

上嘴脣脹脹就似bb個樣啦